其實雙十舉美國國旗咪得 點解一定要拗？

做乜都舉美國旗就岩🇺🇸
理閪得佢咩節咩屌 我平時出街都著🇺🇸tee

人權法未過架

另類連儂牆 家家戶戶都知道

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗

1/7

2/7

3/7

4/7

5/7

6/7

agree

7/7

訓陣先

台灣美國都舉LAW

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

得一日機會，舉台灣國旗最合理，一齊展現香港人既創意多變精神呀！

岩聽 唔知拗緊d 乜 正常都唔會咁死牛一邊頸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸thank you US

完全唔明點解要舉台灣旗
台灣幫到你乜野? 佢都自身難保
成日話落中國面，做D完全對香港冇用既野

咪係 同埋又要驚舉錯旗
但通街star spangled banner不知幾好睇
又唔駛驚 又可以落共仔面

大中華情意結